[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6150)

我

1:1

你好

...

屌慢到

slow

輸球證 屌你老母

有踢中咩

牙德12？

半大

掂都掂唔到

咁都比

1-1

半和

死黑哨 仆街死啦球證

真係大波？

阿德goalllllllll

咁都12m

咁撚樣都畀 客jump

新Po 留名

on9掂都掂唔到都12m

吹咩

自己沖埋去都有12碼

半場夠膽反cup 啦黑哨屌你

無踢中都有12碼

重心半大易到

角大重燃希望

咁撚樣都有12m 澳洲var房揾盲人做？

有料 主唔洗輸啦 踢12個

澳假呀

報ICAC未呀？

屌你

cls 咁都有12m射

咁樣都買中黑哨波屌...

澳假都唔係咁誇掛?

角大24

球證買重阿德

半大goal

我屌你老母臭閪 有VAR都咁撚假
你班阿德仔咪撚出嚟 逐個屌

唔怪之得開平手，隨時俾多個12m反cup

認同係黑哨，不過半大已中

入球大又叫胡

阿德手足又可以叫下

風神腿d腳風踢中左

唔洗啦 企係到等12碼咪贏

球證我屌

咁就唔爭在比多3球呀德

今場明做俾阿德

返屋企叫球證啦

不如係中圈自己仆低搏12m啦

呢球都比到12m 阿德點輸?
on9球證

球證會比
主隊究極㩒屌

2.5/3 -1

呢個車身窩利 笑左

睇黎球證唔幫拖，啊德都入唔到波

枝槍

No goal for sure ?

祝呢個post既人輸死

話唔定球證買咗和波呢

G持呀德

有即場一定ALL IN 阿德NG

大家咁話

下個Po再入

靠12m讓2球都可以照輸

阿德後防好快又送禮

水手3:1未

呀德半場反杯

澳假除左頭兩星期狂屌角 之後呃哂你地買角大 以家角大落飛開角細 割韭菜

水手等針

半2全12？

水手贏唔到 一世唔買澳職
平時假都算 今球12m明撚顯做比主隊
睇到火滾

你已經入左黎

C都無

到依家都睇唔撚明 到底有VAR下呢場可以有12m

角大飛啲撕飛 大把

3333

主隊課左金

客盤輸半當贏

半場3C
角細點輸

4444

星期日有無馬水

呢幾輪真係唔好買澳假大c
隊隊都就住刷咁

割緊角大韭菜

莊家盤已考慮埋12碼，嘈咩呢

半4全12ge感覺

1:2

5555

角大痴番張飛先 頭先撕左

又報假

我飛左落街 而家搭lift 落去執

過唔倒個巴曲

俾我執走左 886

球證救半大黨

依個球證真係要寄刀片

半和黨 唔好亂

逐個逐個跟住我出場

屌 半大咪好 仲有一球嗌

還翻比我

你買半大 佢會半0全2
你買全大就會半2全2

識閪賭馬咩

唔信完場bin你

今日水手唔多得 阿德反底了

半角5
角大黨仲有得嗌

復出？

少林足球？

快點bin我 我買左全大

認真問有冇機會炸返上半場個12m

等今晚先飛哥

哩注買好細

7+ 啪啪啪！

有機 而家var房傾緊

貼到70分鐘嬲嬲地又撕過

角？

有得隔咁耐嘅咩

真心？

輸球證真係好唔開心

真心膠

我無睇直播 其實咩事

咁都有人信

佐助又中

我真係笑撚左

入球

出面派曬錢，問阿偉拎返？

主隊㩒屌

12碼開唔中佢買果邊，變怨婦

佐助係我第二人格

宜家變返主體

阿偉: 憑球證本事呃番黎嘅12碼點解要炸
屌你老母

笑撚 水手私家雞都有人買

變番0:1

又改名

新式報假

你收皮啦 黑撚到咁嘅12m
贏到錢驚唔驚聽日就死呀屌你老母

唔驚

佢家下0:1

又變番做1:1

2.5s gel啦 實冇第3球

中

11.5s firm

[black]go[/black]

水手好多機會 但次次都遠射

會有2.5b

收到 老4

幫你嗌

水手刷唔到角 阿德唔肯送 阿德又唔刷 角細應該穩

個球12m都比得
你仲諗住呢場波有得賭？
誤中假球

阿德今次一定得

原來是佐助

開個11.5比巴打們走走水先啦

主比人頂賓周

撞到應一應 好撚痛

斷賓周都係皇天擊殺

水手打好d 5:1都得

角呢

去玩

去癲

嚟jockey club

水手

阿德一定得
水手=私家雞
輕鬆

大波波快

打個招呼姐

做咩又改

客NG

收到wind
主有3球12m
3:1 完場

666666

6666

11.5s 可以gel定先

水手禁屌又唔入

多謝球證

客盤jump

閪手快入

預感黑柴會入波

水手俾D骨氣 贏埋場波

水手個死黑柴場場有波入

im fine and you ?

水手禁屌

入先啦好無

球球射比龍門點入呀

2:1

水手贏波都喺遲早既事

水手呢季未試過和波呀 入佢老母啦

下場都係遲早嘅事

比多6隻 場場11.5馬會真係派錢咩

12

1:2 !!!!!!

1-2

1:2！

水手冠軍

個黑鬼勁到

ED咪骨氣 靠自己

哇 世界

黑鬼好波

水手go

Goalllllll

大黑哥Goalllll

黑鬼真心有料

大波波！！！

大黑goal

水手今年冠軍相

完場留言

水手咁撚fit，點會比平手你買？

水手咁撚fit，有平手啊婆都識買

聽日日假留言

再買日假斬手指

唔刷角抵輸啦

阿德又要返去執垃圾
靠黑哨先有個12m

睇緊紅球？

開埋3.5b

個黑柴新仔勁撚到場場換佢上黎都入波

水手 手足易到

差角大

啱聽啦 叫班阿德仔出嚟

後備殺手又殺人

古奧好撚勁

比多球全格？

近年未見過呀德輸波識刷角

隻黑鳩勁左咁多

主ng
jj屌地下 屌熔岩 屌水泥

水手今季真係可以長追
雖然未完場

xx咁撚fit，點會比xx你買？xx咁撚fit，有xx啊婆都識買
呢兩句適用於各大聯賽鬼盤

尼佬

想睇

馬來亞MG問你屌過未吖

粒丸咁大問你渣過未吖

fs巴料係咪澳假十連中緊

狗會無即場必角細定律

水手個古奧遲下應該會出現五大聯賽
數據統計每3次中龍就會有1個入球

19歲 前途無限

沒錯兒！

唔係我
係個情報佬 我都係跟佢買

完場就係 完場先 今場好驚又黑多個12m

練大隻d
變大黑鳩

又輸12M 屌你老母真唔真啊

又12m

比多角先啦

有場反cup 又係靠佢入波
見佢有後備即刻買水手

阿德有料 12m

Check下先啦屌

主Goal

假波呀>?

痴撚線 下下都12碼 係唔撚係路

屌

Jm9

而家咪五大囉
澳假 墨假 日假 韓假 美假
五大假球聯賽

又12碼

2球12m

笑死

咁都12M
CLS公司

有料 水手入一球就俾個12m阿德

黑過曼聯

做俾主咪出聲囉

買左啊德真係唔洗驚有球證

2-2

力做清潔龍 痴撚線

哩場NOW有冇播?

屌你老味澳假真係痴撚線

呢句真

呀德呢隊垃圾

痴撚線 強行唔比水手贏

準備12m 反杯

屌你老母2球12M

客goal

大波開出 夠境水手會唔會中埋

直接畀多球12碼主啦屌你老母澳假

仲過分過第一球12m
咁樣挨落黎 自己平衡唔到仆街

強行大波

22

仲now

似係阿德扯跌人多d，咁都有12m

真係笑死 頭先樓上先有人講完 失波怕乜 有十二碼
真係2球

又12 是on9嗎

阿德入禁區=12碼

3粒12m 準備

暴力救下盤

VAR都未睇完已經擺好波射埋

俄假 阿假 巴假

呢球比得啱嘅，但第一球收返得唔得

自己挨落去都有12碼

主cup
jj屌地下 屌熔岩 屌水泥

唔係用咩睇? 大陸直播?

假撚到 個球證

水手每入一粒，即刻補返阿德一球12m

而家應該係myav super獨家？

主隊12m帶帽囉咁閪勁

想知點啱法

屌咩又12m

繼續入錢俾球證

澳職都有12m聯

仲要兩球都係同一條友

無撚人性咁都輸半

阿德仲有得嗌

呢句真呀

無角踢乜野波

3.5b

FUCK 今季未睇過澳職LIVE

fs巴大波又中

條友幾好戲wo

球證生命注主盤？

阿德勁撚到，12m不敗

會唔會又開水手反杯3:2波蛋

今年cctvb拿左

所以無即場

世界欠佢一個奧斯卡

呢球點會係12m

又係呢啲波無即場

佢拉低人

dllm

球証按樓買主盤？

你打過去問下囉 第一次輸比球證

主盤坐和望贏等收錢 易撚到

條友個頭係咪有事

水手2:3 放心

Dllm阿德兩球老屈12m

頭先古奧合法搶贏打反擊又比球證吹左

挨落去就有

佢拉低條友

輸球證 真係癲撚到

角細ez

2:3會補返球12M俾阿德

鳩到 想做到水手係佢私家雞

又未輸驚乜西

澳假劇本世界第一

依家輸球證呀 唔係輸波

笑L到 澳假

勁到兩粒12碼

半平唔洗輸？

角大比狗賭

你用屎眼睇波？

抵

屌 插水都有12碼

永遠不敗輸幾多 比幾多12碼追和

快擦角

兩隊睇住黎食

Feel到3粒

半5全6係咩玩法

直接3-2啦

7c

分分鐘3:2

呢場水手和都好唔抵

如果水手咁輸 真係鄧佢地慘

起角

8888

剩係開客win都會輸

8c

連c呀！

好大機會 阿德係禁區係咁仆

點估到兩粒12m

12碼聯！！！！！！

想睇靠12m反杯

主12 again

3:2

水手忍唔撚到啦

打交

rc

又想博 癲到

主隊d 仆街係咁插水

水手打佢老母啦 唔係忍下話

打撚柒球證好撚過啦

做戲做到打交

全部一撚樣

個球證講明落後先可以比12m

主12M

阿德啲人痴撚線
係咁插水

場波幾好睇

水手嬲撚到屌你老母又插水 直接打到你仆街算

球證

2:3 未

阿德食過返尋味...

屌你老母原來腳軟就有12M 緊係搏多D

打柒個球證就真

咁都救到

都贏唔到 唔插點搵食踢

假到，主入唔到波就比12碼

插水聯 一入禁區就跌

吊你老母 插水狗

客ng 上呀！

阿德手足gel得 球證幫到出晒面

清潔龍

比多球12碼主啦屌

feel到大黑鳩絕殺

唔係點會開平手盤

水手贏啦 入一粒先

差啲cup

水手絕殺 再打㭍班仆街

Var

差d cup
主隊帝王式㩒屌

12碼

下。。主又var12m？

睇黎係3球12m

主12碼

水手入未

收皮可能就有份

屌你老木傻閪球證死全家啦

準備第三個12M

屌你主又12m

CLS
似主又12M

又12碼cls

笑撚死 畀埋啦唔差在

又12碼？

12m hattrick

唉 算啦on撚9 比主贏算啦

哇

痴撚線3個12m

咁撚癲

誤中假波 屌

12m

var

已經唔撚識賭波

3個12碼

又主12M?

12碼主

就黎癲過日假

3個12碼反cup

屌你老木on撚9 假撚到

應該有12M

12m戴帽

屌你老母痴撚線

On lun9

又話落後先有

澳假屌你老母

主12m

哈哈哈哈12碼

射啦 仲睇

呀德真係係好
球證攞哂成屋帛金去買你

我德

咁樣針我5k呢場唔係假波都沒人信

球證重注主

12m帶帽

畀埋啦屌你老母

癲撚到

打排球咁

莊家盤

一場波同一隊3個12m 真係未見過 大開眼界

下次澳假唔洗買隊啦 買球證咪得

VAR CONFIRMED 主12M!!!!

好搞笑個球證仲扮起到check岩岩個兩粒就唔去check

好耐無見波Po 推得咁快

Var on9架wor

有哂劇本 角大落飛呃角大 客盤落飛呃客盤
莊家波

針10k呀on9波

都話有3粒

阿德得益就睇得咁撚認真

呢場澳假都算經典

客隊賣分？dllm

2021阿德12M一定得

你玩撚埋佢啦 力造主 屌你老母

主㩒屌

唔關客事 係球證

公道

雖然我買左阿德
但澳假真係唔撚賭了

3球12m

澳職真係好玩

真係痴撚線
澳假返黎了

你慘啲唉一齊誤中假波，佢地真係唔驚比人查，cls

主隊有氣勢

今朝又唔見拿根有咁多12m

關水手咩事

屌你老母 我笑撚到傻

呢球公道 真係成隻手

球證呢場賺幾多

快落後快擦角

公道d依球係12碼

主隊㩒屌 。。。。 12m

嘩 dllm

阿德近況差到，高水平手，馬後炮我無錢買又中
屌

假撚到

唉 無野好講

以後邊撚個買澳狗 我一定笑佢係狗

最癲都係見過比甲上半兩隊夾埋3個12m

阿德呢場36m

水手班友嬲到仆街

快撚d死全家啦個球證

12碼來得聯

屌你老母

準備48

細波死得舒服 服哂

Missed?

最輕鬆既戴帽

屌連登大船 又鐵達尼

goal

沙華Dee cup

好撚野

3-2

球證好驚水手入罰球

12m 2.5B

3:2!!!!!!!!!!!!!!!!

36m hat trick 成就解鎖

你老母都癡撚線

13-14
利狗係曼狗主場試過

謝拉特射失最後一球
唔係既話12碼帽子戲法

呢場冇即場真係好唔開心

唉朝早all in左拿根無錢買呢場阿德
想4

12m反杯大法

Cls波

完全弱智

真係誤中假波

正呀

on9 3球12m咁樣cup返嚟

哇 十二碼大四喜啦不如

收皮啦 關連登撚事 擺明球證做波

唔好推咁快

突然好唔習慣

好撚垃圾

買咗水手跳樓未？

跳喇

3-3就有機會

假到唔相信咁就贏錢

呢d先係澳假

呢場假球經典

屌你老母 啲球證仆街冚家剷啦
有冇咁多球十二碼呀屌你老母

水手禁屌？唔撚驚

澳職

屌，走盤都唔得

屌早幾日3:1俾人cup 3:4
依家輸3球12m
賭閪咩

咁前兩球係咪應該公道取消翻

真係好撚少見……12m帽子戲法 呢場見識到了

澳洲幾時大地震？火山爆發？

到底依家12碼 係點計 。巴塞戈球又唔計？

主隊撚屌

可能好快3:3

之後第四個主12

開個主其他

近呢兩埸澳假真係輸撚死人假撚到

屌你咪撚買喇。。。。。又燈

痴撚線咁樣針

水手完場唔打交真係講唔通
打柒對面班冚家產啦

球證好波

個龍門撲撚左3球12碼都飛同一邊 on9?

水手踢佢老母啦
咁樣打乜鳩

3-2ft 8c

跟住水手入波又會唔會炸出黎

爽

球證睇左好耐VAR,又等左好耐order,最後判12m

其實呢球12碼正常 係上兩球太假

9999

dllm垃圾德

水手cup佢3:4啦

12咪龍GEL得未

播replay

飛燕諾
水手

 輸半格當贏

屌 誤中假波 仆你個街

主隊入多球

唔係呀佢買主 佢覺得好公道

起碼都補7
VAR都VAR左6,7分鐘

9c 快擦

吐血

自己問球證啦

水手杯佢

技術性擊倒，水手迷有咩好講

check緊銀行收到錢未咋

之後球證黑哨補2極速完場

以後再買澳假仆街死

水手=私家雞

12碼技術性擊倒？

快點死啦球證

阿德條狗西反吸完即刻訓地

12碼都好難射的

仲補咩 直接完

訓下草地先

VAR技術

阿德勁到

個球證會唔會收到死亡恐嚇？
會1.7
唔會1.9

打交腰斬未 第一個打柒球證

唔撚會再買澳職比狗屌

憑技術博12m 你估易㗎

36m食屎啦

有演技

呢場假波明係玩死賭仔

你地明咩叫十賭九騙，長賭必輸啦

補時象徵式3分鐘

力造水手係牙德隻私家雞

叫12m聯算啦 廢德聯

有無限射的

4-2

奧林比亞高斯 vs psv燕豪芬

呢d球證唔怕死全家咩講真?

有無平半下盤手足揮手

阿德果三球射正

就係12m 三球

3角快刷

世紀假球 夠薑比第4球12m牙德

留力射12m好過喇

叫到無氣

時都唔補。。。

呢埸同上埸澳假都針都仆街

理撚得佢

老4 個大波已袋

唔洗比啦 你追和到咪用var吹走你

12m聯

世紀假波
一隊連贏三個盤
一隊連輸三個盤
三個十二碼
33不盡

水手終於斷

補得6C
小癲

補6 比多3c

補6

就算追埋33都冇用 一定出48m 認命 假到咁

三粒12碼笑撚到肚痛

清潔龍仲攻到咁上

六分鐘入多佢一粒啦

平手主盤

麥西蒙唔係好勁既咩

終於得益於假波

馬Po見過師兄

6分鐘3c做埋啦

講真買主盤贏錢真係唔敢串
利申 大波

人地驚緊d錢多到唔知點駛呀

果個係另一隊

76人個 Ben 西蒙

又一場經典假球

馬post一片狼藉而家

戴帽

買咗半和全和
笑死

角細客盤殺殺殺

3:3應該沒咩可能，劇本寫好晒

買阿德仲串嘴個d 祝你跟住球證空難死

湯米係射手榜由包尾升上榜首多謝3個12m

3：3點殺平手盤早飛黨

真係要戒一排澳假近呢幾埸假到仆街 噴精機冇角 水手斷連勝

呀德咁都冇3分成隊空難死啦

10c

咁都搏到C
中位數完公道到

賭仔 蜂群而出

澳州有無黑手黨

笑死 水手放棄算啦

之前場場買澳假比人cup
已經嬲撚到無買幾round

主勝輕鬆12m

學野啦水手，技術既表現

黑手黨都可能買咗主

個人心情攰撚到 咁輸

你有錢就做鳩球證啦 問嚟托

球證殺死了比賽

新年大家和和氣氣 3:3啦

唔係完場就打交

大把中共黑社會

-2c

3球12m輸得心服口服啦

水手俾人入三粒

算啦屌

球證都係打份工

好撚灰呀屌你老母
今朝忍唔到手all in拿根搞到今場無錢買阿德
琴日已經睇好

幫武力巴嗌！

連C雅！

E幾日贏埋贏埋 輸球證 差D喊左出黎

3球12碼 是否假波

唔關水手事

笑

11C!!!!!!!!!!!!!

水手客場0失球比球證一野入三粒

11c

屌你老母我祝呢場啲球證全部仆街冚家剷

今場初步估計

死傷無數

否

個龍撻q

差啲3:3

-1 快

反而場墨假無乜信心就走去博
屌

個球証吹12m聯 1和9負 代表啲咩

我係水手啲球員都冇哂士氣啦

角球絕殺

3:2 11C FT
角細主盤
正氣聯

中圍數撚狗

馬會好撚勁
又11c

屌 11c完

On9波屌

冇即場比狗會中位數撚狗

癡線，三粒都罰球
睇錯你呀！水手！
最後200無埋

絕殺角 勁

講撚左cup 啦 仲笑鳩我

去食餐好 主盤 大波 11.5s都收哂

想飛去澳洲多謝個球證

澳職好精彩 英超真係唔夠佢好睇

馬會高手

今晚有本賭了

水手今年咁勁就做鳩佢

波Po

準備回覆一片寧靜

馬會勁撚到

祝呢場啲球證全部仆街冚家剷
全部不得好死 白頭人送黑頭人

有錢叫雞了

客紅牌

12碼聯

清潔龍 勝之不武

anyway 下盤收錢

水手有條友同球證 攞埋RC

臨走都仲要畀多張紅牌水手 依個臭閪球證

呢場波真係顛，比12碼比到輸變赢

水手咁都忍，唔好踢波啦

話左澳職之後無馬拉松

真係 邊忍到

球證死全家

仲有冇再假啲嘅波？

打架啦

真 一齊走人/殺左入波個個好過
咁都有面射入

有冇人想戒賭 可以搵我

依家踢假波洗咩收買球員
個層面大到咁

出面全部開10.5德馬會開11.5，仲要冇即場真係cls 馬會角球精算師次次角膽點賭，好在啊德過咗數比球證有3個12m唔係又輸死

見一件block一件算 班主盤仲出嚟串柒柒

祝呢場啲球證全部仆街冚家剷

水手大船已沉

澳假呢場波之後仲有人敢買

澳洲學咩人同支那講人地做假貨呃鳩你
你咪一樣假波呃鳩人

買左主盤好唔好意買收錢

2021一定要買呀徳

俾3球12m俾到反cup，根本就唔使理你地感受

錢就照袋，收order 做嘢

私家雞都買...

澳假真係唔掂得

世界級精算師

原來私家雞係真的

最好笑啲人串到以為嗰三球係佢自己射入咁

兇狠到傻
平手盤做撚到你走盤都唔撚得

最仆街最尾變返平手盤，如果讓平半都未入上上水手船

唔好意思 一陣拎返50k畀馬會
驚佢輸爆廠

買主隊個D應該都要心寒一下
可以咁做鳩客隊 都可以下場咁做阿德

但認真想睇佢打亞冠

其實佢準撚到咁 自己賭咪算 幫咩馬會打工

祝呢場啲球證全部仆街冚家剷
全家不得好死

你唔撚講黑12m？有冇撚睇架

我係射果個都唔好意思再射

賭波賭到你咁有人性
贏果d會唔會捐出黎比買左對家果d

唔洗啦 今晚就輸返晒 黑返嚟嘅錢贏唔到落去

賭博就係咁

做下社工姐
我就戒澳假啦屌我寒撚到冰

你好撚串

阿德零射正贏波分析要黎做乜

咁你句私家雞都買係咩事？
你唔一早講賭博係咁？

賭波，兩個字，一橫一豎，錯的，訓街囉，站著的才有資格講話，你說這話對嗎？

一蚊不買澳假

每次馬拉松都係衰係澳假手上

真係唔撚買澳假 垃圾

澳假都認真討論

點會唔好意思 馬會自動過數喎

利申水手盤

留返啖氣屌日本仔冇咁嬲

馬會賺到笑

贏左注金拱門加大

有無人賞面一齊食

Cash out算

咁水手的確係阿德私家雞

真，澳假你買得都預咗假，差在開錯邊姐

你太小睇澳假上年90分鐘連補時3分鐘2球12碼反cup好似係 墨爾本勝利 對唔知邊隊，今場有返熟悉既假澳假味

自從季初賭澳假6連敗後，我就冇再掂澳假d盤

jer你了

250倍反cup

黑2球12m都係私家雞
咁林鄭都係好特首啦

聽日
兩場
澳假

小注跟左球証買

睇晒啲歐洲假先

講咁多冇用 買你地對家最實際

澳假真係不宜賭角球

多謝

小心被Jer

黑12m同比12m係兩回事

河床

咩野大船 笑4

p牌仔事後唔派jer佢托柒

我了

爽馬會仲唔派彩

係咪呢場

你食m記 我jer你

河床 飛燕 水手 幾日買過晒

請你食 深水埗 間 大家食

握握手 做個好朋友

諗起721握手圖

以前幾好食 宜家唔知 幾年冇食過

算柒數啦

好在買得千幾蚊 當黑仔跌左 本身想買兩皮

哩間野都有老翻先好笑

近3個月針左3x k，賭j咩

Logo係粒檸檬個個係正版定老翻

贏啦，已經爭好遠

老翻黎

正版係大陸老闆個嘜頭，標準大陸佬陸軍頭

有印象 個粒係咪檸檬黎

我都好彩自己無大大注
300有假波睇都抵

721

買2皮假波咁樣輸都幾慘

巴打好靚仔

藍衫呢條友仆街冚家剷俾車撞啦

好簡單一句說話， 何鴻燊開賭場佢自己都唔會賭，因為賭唔係長贏。

佢係公司出錢同你玩，你就自己錢去玩，邊個有壓力大啲，比著我月月穩袋幾十萬仲要有花紅睇主班賭徒賭仲開心啦，又冇壓力

個龍都廢啦 屌你老母三球都接唔到一球 唔撚死都冇柒用

三球都撲同一邊

其實有時中假波都唔緊要
最慘係賭垃圾狗會即場都冇 局住輸曬

想有即場盤

屌那星
唔中就話假波

呢排平日啲澳假成日唔開即場
買細啲算啦

係果場睇到笑

睇返頭2粒12碼先

根本做畀牙德 唔係假波係咩

平手盤話買水手要驗腦嗰條隊排到去邊呀

佢地有睇就縮左落老母個閪度啦已經 仲出嚟同你講野咩

即場大家補角，唔洗輸尾段先刷爆角球11角，唉冇即場都係唔好買角大算下下角膽點賭

今場莊家比球證擊敗

莊家贏哂啦

兩個聯手就真

笑撚左 我記得上個po有人貼左幾張圖分析 水手100%

琴晚啲歐霸就肯定啲

比人圍插

Our #POTG is referee. He stepped up for Adelaide United when he was needed 👊

#ADLvCCM

一粒黃色嘅檸檬

但有紅色嘅手腳

安安

d人第一次睇澳假？

hi bb

拖連奴5連和

咁買咩

拖

屌你老母頭肢王

水手呢場假波令我懷疑人生

屌 原來係你燈 下次咪撚買喇

三球十二碼 賭左年幾
真係未見過假成咁
輸得最唔甘心比馬會既一次
Chok撚住條氣
真係洗分析 多撚魚 隊波要贏點贏都有機會
呢場波 真係令我想介賭

開心啦，我針到沒錢了

你咪介咯咪撚煩啦

原來咁多人跟fs

扮咩 今晚130見

真，事實證明佢地明打假你都吹佢唔漲果下先死

十賭九騙，根本唔關你分析能力高低事，有劇本佢想點玩都得，邊一邊多人買莊整死果邊就得必贏

賭多啲日假韓假

就無咁上心架啦

屌 啲傷心回憶返撚晒嚟

買晒asw對家算

你買你自己對家好過喇

haha

先生你咩事

賭左年幾先知 戒賭啦

中國野都好信

投井蛇又中

條友又話十連勝好似次次都水9人

真

唔講啦一陣又拎錢躂人

大家晚安 今期六仔冇人中

等我下期一注獨中

2330半和 有冇同路

90分鐘兩球12碼都見過啦 有咩未見過

大家好

你唔識買阿德？ 比人拎支槍隊住你買水手？

我個馬會app淨係比我買上盤

你少賭波
李城三球12碼都係咁

今晚白玫瑰

咁岩之前嗰十次你地都無gun到 一gun就出事 知咩事啦

最憎人買半和

咁能串

又要賭又要話人假 一睇就知買左輸嗰邊

邊個...

係喇係喇你贏埋贏埋咁撚多攞去俾你老母做帛金啦

原來一定要賭咗先可以屌

原來今朝 海x全xxx出左水

假唔假自己睇返場波啦
我一個人話假就真係輸打贏要既
成個波post都講馬場波

其次 你話實力打撚到曼城咁贏3:2
我咪輸得心服口服囉
事實呢 ？
我唔係輸左個邊會講咁既野？

不過算 輸都輸左
純粹9up下

對唔住 仲新 純粹發洩下

仲講緊水手果場？

55

收到

唔洗訓？

木球賭

係

至從戒左賭半場/即場/大細
只賭盤之後馬會啲錢係咁升

我睇住場波 係假呀
第1日睇波咩 假波成日有架啦
荷蘭盃飛燕諾假唔假
國體會甘美奧假唔假
波圖士砵亭又假唔假

買左輸嗰隊又服唔服?
點解成個波po都講?因為成個下晝得1場波

不過我都係9up下 廢事又比狗咬

阿得12m！

1130買咩好

12m x3!!!

算啦大家唔好嘈啦

大家成日話咩墨假智假澳假 其實即係你都assume左佢係假架啦

無錯呢場係真係假 我都有睇到 第一球12m咁都搏到 但係澳假唔假先係假啦

如果大家真係想賭正路波既 咁咪唔好買呢d聯賽咯 歐洲大把波賭 戒左咪唔洗再唔中假球咯

越亂越好

-16k

真心想問 除左第一球插水 比12碼 第2，3球比12碼 有咩問題 水手自己申請 水手打假唔得咩 禁區拉人 手球

又勁中

半大全大!

唉 被你識穿左 收隊算

其實有時真係唔明 禁區小動作犯規輸12m為乜
明明有時正正常常守 對面都可能射出界
輸12m咪仲易俾人入

冇人理1130

畀少一球就走盤 好唔同

狗會 半大 半細都 1.8幾想點

有冇重心 all in

買乜佢都贏

要佢地職業球員先知 熱刺打車仔個場 仲撚假啦 咁樣踢雲拿 唔見有人講

連中聖乜鳩體育會 阿德
推落1130半細
唔中就再推過

對唔豬 係我認真左 chok撚住條氣
發洩完舒服了

傾2330 唔好再傾清潔龍

想請教半場專家客w1.8係咪太高伏伏地

半場 金寶綠水？

Gun

Ajax入芬洛5球條友正選...

咪買三選一啦 根本on9既
有盤買盤 冇盤買大細
三選一根本賭十次中得三次左右

3.5大

輸好多呀？
利伸 無買

水手2:1!!

仲未入波 半大24

懶 獨特 半主 半大全大

痴撚線

上次荷甲13:0果個突然間去左乙組踢既

今場有出

買左7+

特登出個甲組射手搞鳩客隊拎冠?

阿積士幼幼

主禁屌

荷乙咁狼死 已經有一腳中龍

個龍都係一隊成員 成2米1

甘堡爾夠班踢甲班
甲組射手
有本事未同甘堡鬥入得多

費撚奧厄雙
比斯特威廉單

1001

荷乙又雙蛋

0：1！！！水手

做俾你

阿德12m！

又半細 痴撚線

937

941

942

999

仲未入波

買半大送錢

朋友踢荷乙
私人料
半細

你開咗波先講

水手12m

有時差

Var 吹返水手個12m

半大全大黨蒲頭

半細黨又贏

見光死

屌咩

一球都無????????

屌你老母 邊撚個係甲組射手睇過

學界甲組

屌你, 依個呀
Lassina Traore

快啲入波呀

呢派荷乙半細派錢

3.5s

半細頂住

1-0 阿積士

1-0

真係主隊屈機

好撚冷

3.5

。。。。。。。。

最衰無得買FG

嘩屌一講就入

講多幾句得唔得

一日未半大 好唔好意思甲組身份落場踢

上場對榜尾都輸，今場對榜首先入波

又爆冷屌那星荷乙場場爆

鞭多你幾下入多兩球

大家放心 半場前 客會追和

淆底唔敢買+1
點知真係開到...

半主4.8倍頂住

屌我個-1

阿積士

半主勁中

唔知有無12M

ON9 主龍門KICK跌人

封？

插水？

唔比12M

冇了

半場1-2

開咩都唔緊要 入多球先 全大差3

睇好半場2:1

你個名嗰隊就有機

12M未
禁區跌下就有

客隊阿德上身未？

是但一邊入多球

Nigga咪撚再踢波得唔得呀 單刀必炒咁濟

半細全大波撚的極緻

1